是咁的，小妹今年英文1左，系米只可以讀基礎文憑？

有冇人讀ive?

我唸住讀基礎文憑商業牙

緊係讀偽進做香港公安啦

人地女仔人家點做公安牙

小妹而家做緊女公安

系你老母

中文幾多？

只要有心爱国爱党 性别只系其次

去地盤跟牙泥搵食拉

我吾想做粗人

佢屌狗

吾系吖 都巧得幾巧牙

得基礎文憑咋 好慘

係咪處

你都可以屌埋一份 何樂而不為

起你裙底

系

我系女囝😳

比狗屌

其實基楚文憑係讀咩
係咪好基本既野? 讀完等於dse pass?

利申, ive hd畢業

讀完升hd

笑我牙？

係
利申ive hd year 1, 9月year 2

Retake la